\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{kpfonts}
\usepackage{xhfill}
\usepackage[boxed]{algorithm2e}

\begin{document}
\include{titlepage}


\pagestyle{empty}
\tableofcontents
\clearpage

\pagestyle{plain}
\pagenumbering{arabic}
% Introduction sur les métaheuristiques
\include{introduction}

% Résolution du problème d'optimisation discrète à l'aide
% du recuit simulé
\include{cas_discret}

% Résolution du problème d'optimisation continue à l'aide
% de l'algorithme ???
\include{cas_continu}

% Conclusion sur les métaheuristiques et le sujet
\include{conclusion}

\end{document}